純粹想收息,有咩好介紹

諗住月供

都係2800 5 66 6 個D?

992

3

303

2 仔 做covered call 收息 1 年有10%

700

823，另加半年後收息股價80up

電能 六號仔 今年派左十蚊息了

叻仔, 買2800 發左十世了

1310

900

255

405，435

11 恆生銀行...
派息準， 息高，大公司，唔會執
完

個價點set?

呢排好心做定期算啦

果幾隻REIT

2382
2018
700

太婆股

美債

2638
冇得輸